發覺自己開始唔識寫書面語...

自中學畢業以黎都冇乜用書面語寫文
前幾日要作文要逐粒字慢慢諗

智力問題

你iq幾高

你中文U？

你係咪諗住寫情信比我